郵輪結婚

同女朋友都諗翻第一份工 等緊完Proba過埋個冬天下年三四月 就搵架郵輪係上面結婚
睇哂Bob叔啲郵輪片
Prefer Ovation of the Seas
1. 諗住係船上簽紙 - 咁係咪要Check翻 架船咩國家登記？

2. 船上有無律師/牧師？

3. 露台做愛計劃 船側露台房 家船尾露台房好？

小弟搭過一次 郵輪
露台唔算好乾淨 所以我諗唔會點係窗台搞？
但道理上應該搞都無人睇到既

但個人覺得船尾個view會好d

露台做愛計劃

你望下個窗睇下見唔見到大嶼山

巴拿馬總統同我都算有d交情.jpg

同女朋友都諗翻第一份工???

計劃唔錯

認真？
加勒比郵輪既船上教堂好似無法律效力，自己番香港註冊番
船側露台好易比隔離睇到，船尾房會好d

多數露台房只有一塊板遮視線，有心望擒高啲都望到。
想privacy 好啲就住corner suite? 船頭suite, 雖然價錢較貴，不過渡蜜月當買美好回憶。

原來有依種咁正既玩法

自己睇 人地都出埋post

I've been wanting to go on a cruise around the Pacific Ocean exploring new islands for a long time but the cruise ships which I've looked at are all out of commission. Dream cruise is out of commission by broken components and won't be in commission until February. Costa cruise which is also out of commission for repairs is expected to be back in commission next September. Oh well.